阿六同阿霞有冇去成人台個練pat post打丁

好能正

牙六有去貼丁post打丁

佢bi仔

你純0

所以我們永遠做不到愛侶